九龍區邊度可以拎水洗車 ？

只係知道將軍澳工業區有

九龍區任何方便拎水停車地方都可以
謝謝

做咩唔喺自己屋企洗？

沙田愉翠苑最高個層 成日都有人洗

油站

警察宿舍

同問

工業區邊個位？

巴士總站隔離個公廁，就係因為太多洗車撚，洗手盤個電子龍頭成日壞，洗廁所個阿叔屌哂鬼

住廿樓要駁條喉落街

已經係幾年前嘅事啦傻閪，你唔係而家先知吖嘛？

咁真係有CDROM唔知, 而家佢地知, 就會沖哂去洗車
BTW, 係咪傻撚左都係睇下自唔自私姐

九展隔離油站都有位停車同拎水, 不過成日都有警犬經過抄牌, 風險自己定啦

乞衣
一係住新界
九龍就比人洗啦

屌你網絡年代邊有秘密㗎，真係以為唔講就冇人知咩

係茶果嶺有個打氣站 勁多DC係個度洗 地方大又有水喉